啲人結左婚仲玩tinder 係咩心態

我以為西痕先玩，問落又話唔痕

咁即係點

佢老公知佢玩呢啲apps會有咩感覺

隔離post老婆?

見過一個女人icon係抱著個b女 profile寫23歲 都幾靚女然後match左
我開口第一句問：個B好得意呀係咪妳啲親戚個女
佢話：唔係啊係我個女
我：

〞_+°誤會你有心→日夜苦惱自尋﹏＊☆°

咁你食左未

唔啦呢啲位
陣間搞到人地家破人亡就唔好啦

玩得tinder 都係aim屌西

好能想食人老婆

咩黎

want try 35yo